SOAL 1

a. Mengambil data user (except password)
SELECT name, email FROM users;

b. Mengambil data items
- Harga diatas 1juta
SELECT * FROM items WHERE price > 1000000

- Nama serupa kata kunci
SELECT * FROM items WHERE name LIKE '%watch%'

c.Menampilkan data join items dengan kategori
SELECT items.name, items.description, items.price, items.price, items.stock, items.category_id, categories.name as kategori
FROM items INNER JOIN categories ON items.category_id=categories.id; 

SOAL 2

UPDATE items SET price=2500000 where name='sumsang b50'